綜合：處理D PK鄰居？

我住係村度d屋（唔係丁屋）

本身係條村度出生既

條友係個阿叔來既

住甘耐無傾無講亦無得失佢

條友成日經過我門口時，成日龜速行，阻止我開門出入

仲有出面公眾地方行路時哄佢我身邊撩我

真係好L過分

我諗如果報慈母拉唔到佢，之後我諗佢仲搞得勁

但係我又無錢搬走

唉
香港住屋問題

請指教

謝謝